當年路知巷聞嘅英文歌有冇人想聽？

唔講冷門野，唔講某genre入面出名嘅歌。講以前當普遍大眾黎講好紅好出名嘅英文歌。

Never gonna give you up

you're beautiful

拋磚
以前成日跟老豆聽依啲
總有一啲係新一代都聽過 又或者搵下有冇一首你聽過又唔知/唔記得名嘅佳作
總之就些牙起碼都十幾廿年左右歷史嘅舊歌

Without you - Harry Nilsson
I can't live if living is without you

Sometimes when we touch - Dan Hill
And sometimes when we touch
The honesty's too much
And I have to close my eyes and hide
I want to hold you till I die
Till we both break down and cry
I want to hold you till the fear in me subsides

Hard to say I'm sorry - Chicago
Hold me now
It's hard for me to say I'm sorry
I really want to tell you I'm sorry
I could never let you go
And after all that we've been through
I will make it up to you
I promise you
You're just a part of me I can't let go

當年中唔少伏

Don't speak - No Doubt (1996)
Don't speak
I know just what you're saying
So please stop explaining
Don't tell me cause it hurts
Don't speak
I know what you're thinking
I don't need your reasons
Don't tell me cause it hurts

I don't wanna miss a thing - Aerosmith (1998)
I don't wanna close my eyes
I don't wanna fall asleep
'Cause I'd miss you, babe
And I don't wanna miss a thing
'Cause even when I dream of you
The sweetest dream will never do
I'd still miss you, babe
And I don't wanna miss a thing

Carpenters都無

Yesterday once more - Carpenters (1973)
when I was young I'd listen to the radio
Waitin' for my favourite songs

Close to you - Carpenters
Why do birds suddenly appear
Every time you are near?
Just like me, they long to be
Close to you

How deep is your love - Bee Gees
How deep is your love?
I really mean to learn
'Cause we're living in a world of fools
Breaking us down when they all should let us be
We belong to you and me

打梗字

Big Big Girl

moonlight shadow同我咁老34年前既歌，十幾歲個陣開始聽英文歌，當時聽阿媽講首歌o係佢地年代必聽英文歌，之後我就認識左呢首歌喇。Share比大家:

但我鐘意remix版多d

有冇air supply撚

All out of Love - Air Supply (1980)
I'm all out of love, I'm so lost without you
I know you were right believing for so long
I'm all out of love, what am I without you
I can't be too late to say that I was so wrong

Killing me softly with his song - Roberta Flack (1973) (好似唔係第一個唱不過最出名)
Strumming my pain with his fingers
Singing my life with his words
Killing me softly with his song
Killing me softly with his song
Telling my whole life with his words
Killing me softly with his song

Smoke gets in your eyes - The Platters (1958) (最早應該係musical歌黎，再舊十幾廿年，frank sinatra都唱過，但依個version好似最hit)
Something here inside
Cannot be denied
They said someday you´ll find
All who love are blind
When your heart's on fire
You must realize
Smoke gets in your eyes

咦 啱啱post左首

依首唔識 不過幾好聽

Fly me to the moon - frank Sinatra (1964) (唔係原唱不過紅)
Fly me to the moon
And let me play among the stars
Let me see what spring is like on Jupiter and mars

Sway - Dean Martin (1954)(not original)
應該好多人聽過Michael buble版
Like a flower bending in the breeze
Bend with me, sway with ease
When we dance you have a way with me
Stay with me, sway with me
Other dancers may be on the floor
Dear, but my eyes will see only you
Only you have that magic technique
When we sway I go weak

如果係聽classic ,呢d老牌樂隊真係冇得輸，不過我個人比較鐘意bee gees既音樂風格多d

係 all out of love, two less lonely people in the world, Lost in love, Even the nights are better

Bee gees

wonderful tonight

when a man loves a women

樓主貼嘅我全部都識

依兩首

識貨

procol harum - a whiter shade of pale

見到title第一首諗起
How deep is your love
is your love
how deep is your love

Time in a bottle - Jim Croce (1973)
If I could save time in a bottle
The first thing that I'd like to do
Is to save every day
'Til eternity passes away
Just to spend them with you

又點少得Don McLean嘅Vincent (1971)
Starry starry night
依首講凡高同人生真係好正
Starry starry night
Now I understand
What you tried to say to me
How you suffered for your sanity
How you tried to set them free
They did not listen, They did not know how
Perhaps they'll listen now

The sound of silence - Simon and Garfunkel (1964)
(Disturbed版本嘅翻唱都好正 ）
Hello darkness, my old friend,
I've come to talk with you again,
Because a vision softly creeping,
Left its seeds while I was sleeping,
And the vision that was planted in my brain
Still remains
Within the sound of silence

Thats why you go away

Michael learns to rock

一陣聽下

Human
All by myself
Power of love
I was made for love in you

Paint My Love
Take Me to Your Heart

Never Gonna Let You Go - Sergio Mendes
Your Eyes - Cook Da Books
Nothing's Gonna Change My Love For You - Glenn Medeiros
I Still Believe - Brenda K Starr
Who's Holding Donna Now - DeBarge

仲有好多 全部都好鍾意聽

Careless whisper - Wham!/George Michael (1984)
RIP George
I'm never gonna dance again
Guilty feet have got no rhythm
Though it's easy to pretend
I know your not a fool

Tears in Heaven - Eric Clapton (1992)
Eric因為兒子離世而寫嘅歌
每次聽我都諗起過左身嘅親人
Would you know my name
If I saw you in heaven?
Would it be the same
If I saw you in heaven?
I must be strong and carry on
'Cause I know I don't belong here in heaven

Right here waiting - Richard Marx (1989)
Wherever you go
Whatever you do
I will be right here waiting for you
Whatever it takes
Or how my heart breaks
I will be right here waiting for you

依然相信～

Kiss

Peter, Paul and Mary - 500 Miles
Where Have All the Flowers Gone
Puff the Magic Dragon

forever young 算唔算

It's my life - Bon Jovi (2000)
It's my life
It's now or never
I ain't gonna live forever
I just wanna live while I'm alive

Hotel California - Eagles (1977)
On a dark desert highway, cool wind in my hair
Warm smell of colitas, rising up through the air
Up ahead in the distance, I saw a shimmering light
My head grew heavy and my sight grew dim
I had to stop for the night

Casablanca - Bertie Higgins (1982)(好似唔係最原唱）
聽埋中文版 哥哥嘅 片段
Oh a kiss is still a kiss in Casablanca
But a kiss is not a kiss without your sigh
Please come back to me in Casablanca
I love you more and more each day as time goes by

Forever young I wanna be forever young??

Peter Paul and Mary 正啊喂

啊屌
係街知巷聞

Lonely won't leave me alone - Glenn Medeiros(1987)
中文版係林子祥嘅千億個夜晚
匆匆光陰如幻 天天空虛無限
Lonely won't leave me alone
Lonely won't leave me alone
Why, tell me why, won't even let me fall in love
Oooooh everywhere I go always by my side
Won't even let me fall in love

Take my breath away - Berlin (1986)

Turning and returning
To some secret place inside
Watching in slow motion
As you turn around and say
Take my breath away
Take my breath away

Always on my mind - Elvis Presley 貓王 (1972）(not original)
Maybe I didn't treat you
Quite as good as I should have
Maybe I didn't love you
Quite as often as I could have
Little things I should have said and done
I just never took the time
You were always on my mind

dreams are my reality
Nothing gonna change my love for you
butterfly
rains keep falling on my head
i have been waiting for a girl like you

nothing's
Raindrops

好聽

Shape of my heart - sting (1993)
這個殺手不太冷入面首歌
I know that the spades are the swords of a soldier
I know that the clubs are weapons of war
I know that diamonds mean money for this art
But that's not the shape of my heart

Sealed with a kiss - Brian Hyland (1962)
個人黎講好鍾意依首歌
原本係一個drama嘅歌 其實幾有舊時嘅浪漫氣氛
唔係原唱不過最出名應該係依個版本
'Though we gotta say goodbye, for the summer
Baby I promise you this
I'll send you all my love every day in a letter
Sealed with a kiss

Can't help falling in love

Take my hand, take my whole life too

鐵達尼主題曲my heart will go on都冇
仲有首big big world

Wild world - Cat Stevens (1970)
喜歡嘅可以聽下王若琳版本
But if you want to leave, take good care
Hope you have a lot of nice things to wear
But then a lot of nice things turn bad out there
Oh baby baby it's a wild world
It's hard to get by just upon a smile

Greatest love of all - Whitney Houston (1985) (not original)
I decided long ago, never to walk in anyone's shadows
If I fail, if I succeed
At least I'll live as I believe
No matter what they take from me
They can't take away my dignity

How to save a life - The Fray (2005)
Where did I go wrong?
I lost a friend
Somewhere along in the bitterness
And I would have stayed up with you all night
Had I known how to save a life

第一首未講到姐 息怒
big big world同其他有人講左嘅所以我唔再貼

Listen to your heart - Roxette (1988)
Roxette係Swedish duo黎 但係係英文世界都打出名堂
Listen to your heart when he's calling for you.
Listen to your heart there's nothing else you can do.

Scarborough Fair - Simon and Garfunkel
原來好似係類似民歌嘅野
但係S&G咁勁 唱一唱就紅左
如果喜歡gothic/doom metal嘅巴打可以聽下My Dying Bride版嘅Scarborough fair
Are you going to Scarborough Fair
Parsley, sage, rosemary and thyme
Remember me to one who lives there
She once was a true love of mine

Careless Whisper

Avril lavigne - girlfriend
Lady gaga - just dance / bad romance
Katy perry - firework

原來已經過有
仲有Final countdown!!!

正啊 不過依個好似少啲人聽過 我俾過好多人聽都話冇聽過

好似新左少少

Billy joel uptown girl
Air supply goodbye

Billy Joel又係好正
嗚啊好多舊歌都好正

Between召喚宋子傑巴打

Queen
波希米亞狂想歌
Want to break free
Under pressure
Dont stop me now

Don't stop me now真係痴線 一聽就high到爆

之前好似有研究話過don't stop me now有助令人開心

Pish

hotel california正 識貨
開頭啲鼓聲勁好聽

Nervier gonna change my love for you

聽Beatles

我鍾意live啲結他solo

Beatles係好正

Wind of Change - Scorpions (1991)
佢地首still lovin' you都好正

November rain - GNR (1992)

only love
my love

I started a joke

啊屌！only love 我都漏左
抵打

留名
我咩都唔識惟一一首up出名係The Sound of Slience

上面我post同留言嗰堆90%上過release年代嘅熱門榜 有性趣就聽下

If you leave me now
Yesterday

Green green grass of home - Tom Jones (1966)(not original)
60s好紅嘅一首歌 講重回舊地 有故事性 值得一聽

I started a joke - bee gees (1968)
bee gees一定要聽啦

Postman~~~~

咁多頁得2首唔識

Pretty woman~

有冇人有聽過hoobastank - the reason

之前聽過但唔知咩歌 憑零碎記憶加shazam同soundhound搵到

不過聽聽下就覺得好K歌feel
九位數字既view可能都係因為K歌熱潮

即係because I love you?

Pretty woman walking down the street
之後就諗到周星馳
Oh Pretty woman 搵老襯
Pretty woman 搵老襯

真係未聽過依首

Back at one
I believe i can fly
better man
when you say nothin at all
呢啲算唔算

What's up - 4 non blondes

呢個

未聽過頭尾 不過都好高views
中間兩首絕對係

imagine

第一首接觸既英文歌

the one you love
當兵果陣聽到喊

原來依首

當兵？！
Where

Zombie - the Cranberries

Wonderwall - Oasis (1995)
Britpop

Girls just want to have fun - Cyndi Lauper (1983)

勁鍾意呢首歌jeng

留名

Close your eyes
Give me your hand, darling
Do you feel my heart beating

一聽成家un住唱

i will be right here waiting for you
if i could and i would i will go where ever you will go

BONEY.M
HAPPY SONG
DADDY COOL

hotel California

子傑巴 我係上面有召喚過你

Knocking on heaven's door - Bob Dylan (1973)
GNR版(1990)可能對新一代黎講出名啲

champion都冇

貼錯link 貼左做i want to break free

don't cry out loud 算唔算出名

加埋 We will rock you

做觀兵果陣

屌 我認真左

淨係識careless whisper, greatest love of all, right here waiting,
其他係聽過唔知咩名
btw,全部都好正

Elvis Presley - Can't Help Falling in Love

Eternal Flame

子傑巴 我係上面有召喚過你[/quote]
有咩

真係聽十萬次都聽唔出唱緊sorry

The Cranberries - Dreams
中文版:王菲-夢中人(重慶森林插曲)

BEE GEES- STAYIN ALIVE

有咩 [/quote]
有
懷舊點可以唔預你

以前啲流行曲係真係可以做到街知巷聞

lm

A-HA- TAKE ON ME
經典電音

Take Me Home, Country Roads呢？

有
懷舊點可以唔預你 [/quote]
我直頭覺得出世出錯年代

因為佢地美國口音

我鍾意個MV

依首聽過

same

Boney M - Rasputin
死啦d青春豆 死啦d青春豆

Modern Talking - You're My Heart, You're My Soul
我老母年代既落d fing頭歌

未聽過
聽梗 幾好聽

All I have to do is dream - Everly Brothers (1958)
即係許志安尖尖尖啊

好似又未到街知巷聞
不過我有記憶以黎阿爸成日都係度唱Bryan Adams首summer of 69

樓豬好勁乜歌都識

Stand by me - Ben E King
So darling darling stand by me stand by me

What is love

Bryan Adams 係唔錯 到依家仲有出碟
以前佢有首 everything I do I do it for you 都幾正
不過又好似未去到好好好紅
但係佢好似同戴安娜王妃有啲野
佢就一定鍾意王妃架啦 王妃點就無從得知

The Beatles - Yesterday

The sound of silence

絲打係咪成日去睇以前嘅歌星嘅故事 小事

唔敢當

我好八卦架 我乜都睇一餐

Big Big World有人提了

Desperado

嗱子傑巴

Bee Gees黎講我自己最鍾意係Too much heavens

講起舊歌仲有Don't stop believing

有冇聽ABBA

California Girls

唔知呢首多唔多人識呢 ？

Beach boys變埋beach伯

似香港舊時disco會播嘅歌

巴打都有聽ABBA
係香港真係好難搵到同好
ABBA d歌到而家都唔會覺得好舊好老

好多都好鍾意

通常會聽Bee gees嘅人都會聽埋ABBA 唔知點解
好正啊佢地

屌 童年呀～
留名！

拋碧引翠啊我

正
好多知音人

以前覺得加州嘅陽光與海灘係全世界最正

有無人記得m2m d歌，細個雖然聽唔明唱咩，但係d旋律入曬腦

Goodbye Yellow Brick Road - Sir Elton John
btw 竟然MJ都冇人提

M2M我反而少聽
等其他巴絲回應下

Sor 係有少少偏心嘅我
快歌我麻麻所以冇點提
Btw Elton John

lemon tree
barbie girl

Pink Floyd?

Lemon tree
王若琳版都幾正

I'm a Barbie girl in a barbie world

Wish You Were Here

Casablanca

我諗係鍾意聽disco+pop既都鍾意佢地,風格都好似

啱啱先留意到你係教grammar個位巴打,失敬

好鍾意依隻腦魔

識貨 上面有提

咁大禮

Heaven is the place on Earth

Have I told you lately that I love you
How can I tell her about you

california dreamin 同 dream a little dream of me

beautiful one

My Love
The graduate

Bee Gees - first of may
I started a joke

Imagine

Hello darkness my old friend~
本身好sad但睇得vine多依家聽親都覺得好有喜感

mrs robinson
I just called to say I love you
every breath you take
longer

其實真係feel唔到呢首同the graduate有乜關係

Honesty

butterfly 細個入親d衫鋪都播緊 煩到痴線

Save The Best for Last

Lm

當年聽到喊 巴打一定90後

Heal the world
I just can't stop loving you
Speechless
She's out of my life...

依家啲細路應該已經唔識MJ

Smooth criminal
Black and white
You are not alone

dala dala daladala
I LOVE YOU BABY,AND IF IT

Phil Collins
Against all odds
True colors
You'll be in my heart
打鼓又得唱歌又得

Let it be
Hey Jude

Air Supply

Moon River - Andy Williams (1962) (not original )
細個第一次彈琴表演就係彈依首 第一次背晒首英文歌嘅歌詞都係依首

點解9頁都可以冇

有喎巴打

應該我眼殘 貼多次

好歌唔怕出多次

bad day

有冇人聽過呀？

oh my pretty pretty boy

鐘意聽bee gees, Beatles 同carpenters 呢類舊小小嘅歌但比人話老土
繼我話而家個d 先不論不類

mj首beat it無論係全世界邊個位置咩時候都可以聽到

Miami 2017

Paul McCartney

Olivia newton john當年把聲

Journey - Don't stop believing
Journey - Faithfully
Extreme - More than words
Lauryn Hill - Doo Wop ( that thing )
Mario - Let me love you
GNR - Paradise City
Heart - Alone
Madonna - Like a virgin
AC/DC - Highway to hell
Michael Bolton - When a man loves a woman

California

老豆英文唔叻 但識呢首歌 仲幾鍾意

我發誓 以天上月亮星星作見證

elton john ROCKETMAN

MJ - Smooth Criminal/Billie Jean/Beat it
Lionel Richie - Endless love
Ronan Keating - When you say nothing at all
Eric Church - springsteen

Alanis Morissette Hand in my pocket/You Oughta Know
The Buggles - Video Killed the radio star

The Police - Every Breath You Take
Louis Armstrong - What A Wonderful World
AC/DC - Highway to hell
R.E.M - Losing My Religion
Spice Girls - Wannabe

RHCP - Californication
Don Mclean - American Pie

Survivor - Eye of the Tiger

Foreigner - Waiting for a girl like you

Kansas - Carry on my wayward son
Nelly - My place/Dilemma
Dan Fogelberg - Rhythm of the Rain/Same old lang syne

N.W.A - Fuck the police

香港唔知, 但係係英美就肯定算係街知巷聞

勾翻起d童年回憶 以前老豆成日係車到播 可惜而加

咩事？

RHCP

我細細個就係聽佢大

my love?

Don't you want me - the human league (1981)

If you don't know me by now - Simply Red (1989)(not original)

Can't take my eyes of you

you raise me up

全部都好出名

wonderwall

[url]
[/url]

可唔可以講下david bowie
我唔太識佢 但我見到呢張相 覺得佢型到核爆

I'm John

John Lennon version only you

all my trouble seems so far away

heroes, let's dance

ohhh pretty woman

i know I'm not the only one

yeah bro

wise man say ~~~

John Lennon version is much better

and Darling Darling won't u stand ! stand by me !

收啦

suede ?

DANGEROUS !

let it be~~~~

Staying alive
Ha ha ha ha staying alive staying alive

Heroes !

樓主可以響youtube或者響其他音樂播放器（例如spotify)整個palylist出黎

Rick roll

想

Spotify本身都有啦

Rebel rebel
Starman
Space oddity 唔洗多介紹啦
Heros
仲有好多等其他巴打介紹下

又係你

I don't wanna talk about it - ???
聽開dina carroll version 邊個先係原唱 po個多views啲嘅先

All by myself - Eric Carmen (1975)

Hopelessly devoted to you - Olivia Newton-John (1978)

po住先

Goodbye yellow brick road

[url]
[/url]
呢首唔知算唔算
不過係細個唔知係邊到成日聽到
BTW,發覺上面好多歌第一次聽都係廣告,
由其是啤酒

China girl都幾正

Rod Stewart 版嘅I don't wanna talk about it都唔錯
仲有佢首I Was Only Joking

if we fall in love tonight

依首我好似都係唔知咩原因有段時間成日聽到
可能都係廣告？

Liam 你好

分享幾首舊歌

The Monkees - I Wanna Be Free

Chicago - You're The Inspiration

Player - Baby Come Back

Bee Gees - First of May

The Lennon Sisters - Tonight You Belong To Me

especially for you都冇？

First of May 依個版本都正

Somewhere over the rainbow - Judy Garland (1939) from The Wizard of Oz

依首都幾好聽

madonna - crazy for you
係咪好冷門

呢隻一定係路知巷聞

fuck yeah

差Jarvis同Damon就可以打麻將

Nothing Hill裡面首歌

估唔到呢個po引起咗多人共鳴

子傑巴
搵次討論下哥哥

冇人講upside down

我咪係哥哥囉

唔識依首

你又好似啱

樓主
想分享呢個post你睇

叫我?

big big world
my love
nothing gonna change my love for you
pretty boy

多到邊數得掂呀

咁多頁下面呢兩位兩首經典都未有人講到

Say you say me - Lionel Richie

I Just Called to Say I Love You - Stevie Wonder

仲有一大堆 Andrew Lloye Webber 作嘅正歌

Every woman in the world

其實我唔淨係聽哥哥
八十年代一二線嗰啲我都聽晒佢哋啲歌
真係好有港英feel

另一首九十年代初紅到爆廠嘅英文歌
Eternal Flame - Bangles

當然唔少得有無數個翻唱版本嘅
Unchained Melody

can't buy me love

2 a.m. and the rain is falling
Here we are at the crossroads once again
You're telling me you're so confused
You can't make up your mind
Is this meant to be
You're asking me

Hey lady, you, lady, cursin' at your life
You're a discontented mother and a rich inventive wife
I've no doubt you dream about the things you'll never do
But I wish someone had a talked to me like I wanna talk to you

Close your eyes, give me your hand, darlin'
Do you feel my heart beating
Do you understand
Do you feel the same
Am I only dreaming
Is this burning an eternal flame

End of the road算唔算

嗰排啲歌係正嘅

嘩係喎
依首厲害啊

呢首都冇
樓主識歌極有限

stupid cupid

without you好正
我prefer mariah版
mc好多歌都好經典
westlife、boyz II men都好正

Vincent
American pie
The boxer
Seasons in the sun
River road
Leaving on a jet plane
Sailing

好似無